Charlie, mijn engel van een jongen, kom, oh, kom naar mijn armen. "
ik voedde op ikzelf, gooide mezelf in haar armen en in een ogenblik werd ik overspoeld tot aan de kabeljauwen in haar prachtige en kloppende kut; ze sloot me met armen en benen, we waren allebei te heftig opgewonden om te pauzeren voor wie dan ook van de meer wellustige bewegingen van minder gewelddadige verlangens, maar snelde toe in de wildste extase van de passie, beide te graag om aan iets te denken terughoudendheid, en met de grootst mogelijke kracht aan beide kanten, hebben we onze eerste cursus met grote snelheid.
Mijn aanbeden Miss Evelyn was best aardig over elk gevoel van pijn, en kon niet anders dan blij zijn met de hitte en kracht van mijn aanval.
We stierven samen weg, op het extatische moment dat een wederzijdse stroom van pit naar beneden stroomt om de ontstoken leden af ​​te koelen dat was het moment daarvoor in zo'n tumultueuze actie.
Darling Miss Evelyn omhelsde me dicht bij haar boezem en gooide haar mooie ogen, schreeuwen met passie, tot aan het plafond, als om de hemel te danken voor de vreugde die ze had gevoeld.
